呢到有無人拍散拖？

會唔會覺得浪費時間？
定話 都好既 有個水泡？

我都想搵水泡
但又覺得會好煩

0仔表示又愛又怕

散拖 好咩

0你老母仔咩 樣柒死毒撚冇人溝/溝唔到女 學人話想拍散拖 笑撚死人咩

比條厹玩弄左我半年
溝緊我嗰陣靜靜雞同另一條女一齊
一齊唔夠一個月散左又搵番我
依家又溝緊另一條女
好聽就拍散拖
其實係鳩痕想搵女屌
呢個唔比佢屌就搵另一個
厹死全家

我自己只係想試下個feel
事關我連自己想要咩都唔清楚
但咁樣對人地唔係好事

好糾結 應該大膽D亂咁試定等到天慌地老？

惡撚過狗

唔好累人

跳樓死都無人理你

好啦 thx bro & sis 當我無開過post

夠鐘訓教

唔好害人啦

拍得就咪撚當散啦

係拍就當佢係你最後一個

散乜撚拖

a0仲想學人拍散拖

唔好出黎害人啦

ching ho ball

3日溝到，無一次長過半年
Feel到樓豬係on9

Pmed 我係1 仔

唔係真係鐘意真係會覺得好煩，wtspp 都唔想應

Ching ho ball